我窮得只剩下錢點算好

比哂矮仔幫你祈福

祈福黨

保你全家大小平平安安，生活幸福快樂

ok, 我wechat发个红包给你

用錢租啲兼職朋友/兼職女友/兼職家人

1pay即me

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你有幾多錢

做善事

抵你死呀 成日開po唱淡